試舉出呀Sa呀嬌一個優點

唱歌廢
演戲廢
身材差
人品差
講野1999

完全諗唔到有咩優點

床上功夫好

吹工一流 屎眼夠窄

夠淫

有錢

天真，純情

Sa: 有比個閪人屌
嬌: 個閪黑色

搏唔到

三章幾仲有少女味

嬌 - 靚
sa - 真係諗唔到

生錯年代，佢哋呢家先出現實係班ig女神kol，出個post就一打打名牌sponsor

靚你老母咩 邊忽靚

金句王，個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩

人地以前咁撚紅洗撚做垃圾ig kol

講緊如果佢生係呢個年代

紅都要做，班kol真係無本生利

反皮

嬌：識咗個西醫
Sa：未諗到

肯做

(肯含肯吹肯乃肯啜)

好多人講呢d係基本
不過仲係好多女唔肯用口

咁就係生啱年代啦
生係依家要做kol

呀sa係咪比人玩到不育
如果有得生 一早同中基幸福2人世界啦

阿Sa可愛